[從賠率內找不同] 一齊發下夢，估下下一場開咩啦

呢場馬好熱，巴打們有冇心水
每注金額 : 催淚彈罐一粒
預計派彩 : 如一注獨贏，香港人將失去自由

第一班
香港地，777米，福地

1) 棄車保帥 獨贏 3.6
分析︰風起了，壯士斷臂，送頭搶民心，高官下台從商，效力與「暫緩」相近

2) 暪天過海 獨贏 1.6
分析︰假扮善意，拉攏敵人，製造時代，政念，立場矛盾，分化，模糊行動焦點

3) 借刀殺人 獨贏 1.3
分析︰勇武 VS 鄉黑 。 速龍 VS 勇士 。 國安 VS 和理非 。劉馬車 VS 短裙港女。監警會 VS 獨立調查委員會。

4) 欲擒故縱 獨贏 1.8
分析︰表面求和，實質偷襲，攻其不備，高調搜補，低調釋放，再偷偷控告。控制主流媒體消息發放，製造白色恐怖

5) 破斧沉舟 獨贏 41
分析︰取消通識，強推國教，再啟廿三條，加大發展東大嶼，引入警方投考解放軍制度，單程証提升至每日1500，控告記者，拘捕維權律師，強迫醫教界表忠

6) 偷梁換柱 獨贏 12.5
分析︰放棄與各大學生會討論，引入愛國青年議政，自製大台，聯合大學校董會認受，利用愛國愛黨喉舌營造時代大和諧假象

7) 借屍還魂 獨贏 25.5
分析︰利用忽然反共之網絡紅人宣揚階段勝利，攻擊同路人，割席勇武派，打擊隊友士氣，同時控制風向，推廣無前設談判，假以大和解，製造昇平假象，從而騎劫訴求

8) 隔岸觀火 獨贏 27
分析︰瘋狂批出不反對通知書，請君入甕，大開中門，迫令敵人盡顯窮兇極惡之一面，再予以批判，趁火打劫，待其自取滅亡

9) 以逸待勞 獨贏 55
分析︰假之以便，唆其使前，再冷漠回應，於精神上將對方陷之死地，令敵人因氣餒而自動送頭，士氣大降

10) 走為上策 獨贏 1000
分析︰林鄭下台？唔好發夢啦

心思細密既香港人，有冇心水？
我已經冇得再輸，再輸老婆仔女都走佬啦
我愛香港，我唔想走

食粥食飯就睇呢鋪啦

十萬心急

你班友都唔賭錢架

反正成日發夢唔差在今次
就落隻爆冷走為上策啦,玩住一粒催淚彈罐先